李家超：加拿大政府好大機會犯咗法 要向國際社會解釋

李家超批評加拿大政府政治凌駕法治 籲向國際社會解釋

加拿大政府宣布，暫停與香港之間實行的引渡協議，保安局局長李家超說反對和失望，批評加拿大政府是政治凌駕法治，認為對方要向國際社會解釋。李家超出席一個電台節目時說，現時香港和加拿大平均每年移交1至2名逃犯，針對的都是嚴重罪行。他說如果加拿大是擔心有特工被捕，他則可以理解。出席同一節目的律政司司長鄭若驊，亦對加拿大做法感到失望和極度遺憾，指加拿大如果是想利用此方法，影響中國的國家安全，就是嘗試干預中國內政。加拿大的做法，好大機會違反國際法，對法治亦帶來打擊。

2020-07-04 09:46:27

杜魯多：

真係當自己係世界中心

支持香港政府 嚴正執法

要拘捕了

可以捉返D高官加拿大家屬做人質

E班人好明顯係冇得番轉頭
死頂硬上幫支那同全世界撐到恆

邊撚個鄭若嬅

加拿大好大機會犯咗38條杜魯多真係驚到瀨屎

比卡超喎，
pika pika都唔識

來吧引導加拿大d香港人,等打仗啦屌
依個國安法真係好撚好玩呀屌

李家超批評加拿大政府是政治凌駕法治

佢老公放棄咗加籍未

究竟係佢地個mindset 係咁
定係覺得依靠到大靠山 厲害了我的國就講乜都得

快啲用党泰航空
速龍飛虎隊殺入加拿大生擒杜魯多
攪戰狼外交全球化
成為第三世界一員

派防暴隊去加拿大捉佢囉

笑4，人地就犯國際法要同國際解釋
其他國家問佢就叫人唔好干預內政

真係會捉埋元首

全世界都是中国的国土

呢班狗官全部企埋咗共產黨嗰邊，講埋啲都唔係人講嘅說話，完全埋沒自己嘅良心良知，正仆街！

國際社會?邊個國際社會?係支那北韓古巴聯合而成個第三世界國際社會?真正國際社會夠不斷譴責你香港啦,你有冇聽呀?成班狗官不知所謂

你當自己真係比卡超咩？

用洗頭艇呀屌

要求引渡杜魯多到香港

更正：係鄭若驊話加拿大好大機會犯法

去加拿大 捉人啦
黑警咁多武器 又咁撚好揪

以為大撚晒？

加拿大的做法，好大機會違反國際安法，對法治亦帶來打擊。

好撚癲

出兵三萬去加拿大

條友弱智
宜家加拿大捉咗人唔交俾香港，
又唔洗香港捉咗人交俾加拿大。

乜嘢加拿大是擔心有特工被捕， 如果佢係擔心自己特工被捕， 咁樣咪更加拎唔返人

條友真係弱智唔係扮

強烈要求立即通輯加拿大總統杜魯多

更正：係鄭若驊話加拿大好大機會犯法，李家超串加拿大係咪驚特工被捕

李家超：加拿大要向世界解釋暫停與香港的引渡條約
04.07.2020 09:28

加拿大宣佈暫停執行同香港的引渡條約，保安局局長李家超在本台節目表示非常反對，他指兩國需要有機制處理嚴重案件，以保護兩地社會治安，批評加拿大是政治凌駕法律，如果加方是擔心特工被捕是理解，但港區國安法條例是針對一般罪行，希望加拿大不要忘記國際責任。

律政司長鄭若驊亦表示極度遺憾，指加拿大做法是干擾中國內政，大大打擊兩地法治。港區國安法第38條適用於外國，鄭若驊指不少國家都有相關法例，甚至罰則更嚴，美國亦有域外管轄法例，認為如果沒有法律懲罰外國人在外國做危害國家安全的事，是講不過去。

總係覺得佢哋以為自己係國家領導人
外交事務黎架喎 佢地把口講出黎己經唔岩規矩

兩條半隻腳入棺材既老而不想干涉人地國家內政 憑咩

香港警察向加拿大政府發出宇宙通緝令

跪求節目重溫

咪係囉

屌鳩加拿大
有冇公務員及家屬係加拿大籍?

假如比卡超派國安拉鳩杜魯多
我就服你
即時轉藍

咁點算？
去加拿大拉人封艇未

快啲拘捕加拿大政府

班黑警都未上國際法庭解釋啦

叫佢老公放棄個加拿大國籍囉

有邊個高官黑警用外傭？
外傭都可以係外國間諜
你做咩唔用支那人，你係咪勾結菲律賓/印尼勢力

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

去海牙法庭告佢囉

笑撚到仆街

成日幻想有特工 恐怖份子 真係好痴線

派三萬隻狗飛過去拉人

犯法就犯法
一定要負責

派速龍去加拿大打佢老母啦仲講
為我國增光

港共話人地政治凌駕法治...

嘩變哂戰狼特區政府了

唔夠惡！要求拘捕加拿大總統

自己人立法，再話其他國家犯法 叻

只有佢岩

比卡超已經出咗宇宙通緝令 生擒杜魯多

你引唔記得左基本法話香港政府冇外交權嫁比卡超，你犯左法啦

出黑警打柒加拿大囉

Gchi以國安法逮捕所有加拿大官員
並以包機去扣押翻香港

喺香港嘅加拿大人係咪要快啲走

快d去拉人！！！！！！呢個世界無法外之地！！

飛去加拿大機場射TG+胡椒球彈槍

有冇犯國際法就唔知...但一定犯左國安法

香港警方通緝杜魯多違反國安法

其實佢做乜9

今次弊喇

夠膽咪捉加拿大人囉 香港大把

加拿大本身都無同中國有引渡協議
取消同香港既引渡協議相信都係承認香港係中國既一部分姐你班友又係度搞港獨

都話取消特殊地位

啲黑材料應該幾黑吓
應該爆咗出嚟要落十八層地獄永不超生

李家超仲唔派我地國安特警去加拿大拉鳩杜魯多係咪勾結左外國勢力

全世界七十幾億人
拉曬嚟香港坐監 香港會唔會陸沉

加拿大同支那冇引渡條約
咁你又要一国一制
人哋都係統一番個做法啫
又唔高興

呢d係外交
中央有外交部 駐港特派公署回應

笑話

比卡超當自己乜水
凌架法治你地港軍無?中國無?
btw人地內政唔撚關你事呀 干涉人地內政jm9
咁叻就反制人啦

笑撚死人咩特區政府，成班小丑

拉加拿大警察

兩隻爛頭卒 入左中共宣傳部 笑死

佢地直頭成個腦無左 思維扭曲
唔知個諗法點出黎 我差啲以為話佢犯国安法

你邊位呀話加拿大犯法中共都未出聲

如果所謂特工喺香港斷正俾你又駛撚引渡協議? 如果所謂嘅特工喺香港「犯法」完返咗加拿大 根據兩地引渡協議係唔會引渡本國公民 咁個特工假設關引渡協議鳩事咩

其實隻比卡超智商過唔過60?

Biggest joke today

全球數一數二既警隊淪落到呢個地步究竟呢D人要點承擔成個歷史責任

告加拿大上國際法庭好唔好?不過中國都完美示範左點樣違反國際法庭裁決而冇任何後果

杜：有冇搞錯 關你咩事

人治國家講呢句 人唔狗都

向果堆噏唔出名嘅国家解釋

支持
快d派3萬畜龍將暴徒趕盡殺絕

港共痴撚咗線

改國歌？

睇黎佢真係好想去外交部做第二個爽爽

權力係基本法腐乳

中国香港最優秀既特腫部隊出左發未
一定要將違反国安法既人緝拿歸案

點解香港政府官員，唔去香港電台做訪問，係要去 881 ?

依家當香港係中國其中一個省咁處理 咪如李家超佢哋所願囉

其實美國係咪已經制裁緊呢班撚屌？
制裁緊會唔會公布
定只有當事人同銀行先知
真心求賜教

兩位官員要求外國唔好拎香港同中國睇齊取消引渡條例係咪宣揚港獨！分裂國家！

鄭若驊你老公係加藉個喎

乜外交事務唔係留俾外交部嘅咩
分裂國家啊你哋

拉人封艇打佢老母臭閪啦仲口嗡嗡

香港班高官真係個個小粉紅思想

又話反對港獨 加拿大當香港係中國一部分 你又嘈

一引導成個香港都唔夠載

好大嘅官威

快啲拉佢地啦

佢用黎呃藍絲，唔係班藍點有得打飛機

你乜水 其實人地總統根本無聊到收到你講乜

即刻first blood

屌真係笑到收唔到聲
你香港一個小城市
我加拿大一個國家做乜關你撚事咩
又係到干預人地國家內部事務

支持比卡超用國安法拘捕五眼聯盟所有領導人

落得saction list通銀行都會知，瞞唔到的

冇有錯

基本法腐乳....

堅決支持國安部同三萬蓋世太保去加拿大拘捕總理歸案

香港高官全部耿爽化

乜撚嘢國際法呀？ 日撚日講, 人權公約呀？

跪求英文報道
人哋加拿大唔識中文，想人解釋要用英文問

拉杜魯多啦，仲等？

你已經講晒佢哋嘅思維出嚟

大波華老公唔係加拿大人咩

天朝大國思想

奶共奶到傻撚左

銀行當然知，咁公眾呢？

五十步笑一百步，好一句政治淩駕法治，DKLMH

一開頭靠含吹瀨啜上位做高官，然後幫港共做咗唔少仆街嘢，最後就一件污兩件穢，繼續做就可能平安渡過，臨陣退縮首先會俾「自己友」「處決」，對家亦唔見得會收留。大波驊係英國仆街諗住病假一年，然後俾偉大嘅黨派人去英國親自接佢去北京養傷，話咁快就可以出返來9up
總括一句：騎虎難下

點睇都係車厘嘅知名度高好多啦

同基本法講啦

幫加拿大答埋 五個字 信唔過中共

將大陸個套戰狼100%學哂，勁

習近平變左成吉思漢

成班狗官係咪食咗三屍腦神丹個個講嘢咁古怪

強烈建議香港出兵

主人俾飯我食 佢叫咬邊個就咬邊個

徐步高案

係一萬步笑一步

呢幾條友以家除左去大陸同大陸班亞非拉窮親戚外，應該無國家歡迎佢地，尤其姓鄭既做司長前係所謂國際仲裁專家，做完呢屆政府應該無人會揾佢做。

標題黨

又幫手加速

PIKA 超比人踩到上心口啦, 仲唔去捉人?

派速狗去加拿大封艇拉人啦

我係加拿大就出黎解釋，咁易解釋

派國安部過去拉9 左d加拿大佬啦，仲係電台講做乜？

加拿大政府犯法，點解你唔派警察去加拿大執法呢？

因為佢冇份

好驚呀

外交事務到你出聲？

點解無記者問佢點解要干預外國內政既

去加拿大執法拉佢囉

宇宙38條, 實捉到你

咁派畜聾攻加拿大未

都係唔夠膽講美國

危害國家安全, 煽動港獨分子, 包疵, 一定要拉人封艇
快D發通緝令拉 加拿大杜魯多 啦, PIKA 超~

係唔係派班黑警去加拿大摺被

停唔停引渡協議咪就係人地國家內政囉
到底係邊個嘗試干預別國內政??

笑撚死 區區城管係度說3道4

李家超係邊個呀？比卡超我就識。

你乜水啊比卡超
一個省既局長仔咋

派防暴去加拿大拉人

呢班人真係堅自hi，係咪有被逼害妄想，自我到呢叫人唔好干預內政，佢又要干預人內政，試下換做中共做，立即屌反你地做咩干預國家內政

成堆戰狼好肚餓，搶住周圍咬

咁叫popo過去拉人啦，有辱國家樽鹽呀。

全部西方國家都犯曬宇宙法，唔差在

文盲比卡超學人講法律

笑L死人咩

佢老公加藉 大家點睇

鏵鏵係英國扮披都比人夾去北京就知佢地已經要出賣靈魂

戇鳩比卡超
柒出國際柒出全世界

快撚啲拉人啦，加拿大仲犯左國安法

幾時捉杜魯多多返香港秘密審訊

直接出三萬香港公安去拉佢啦

鄭若驊老公

出香港狗隻去加拿大拉人la

美國諗住煮死佢哋，中共應該有佢哋把柄又走唔到，佢哋咪唯有all in

杜魯多犯左38條 跟住叫佢開番引渡條約
想引渡杜魯多去中國受審？

睇錯講個條友姐

唔中意支共就係犯法
全世界都犯晒啦

準備搵速龍拉杜魯多未

干預加拿大內政？？

唔可以制裁返人轉頭而發脾氣

哦咁拉佢啦，戰狼外交

政治凌駕法治，有乜問題？

真係屌佢老母，d人無恥到呢

係我就搵國安去加拿大捉人啦，殺一儆百

出兵
拉杜魯多

暫停引渡協議就係違反國際法同干預中国內政

比卡超:我要派三萬隻狗去加拿大捉拿加國政府官員

干預加拿大內政？

笑死
快啲去拉杜魯多
唔拉正契弟

算唔算干預外交權

星期六881早上節目是May姐主持節目，立場是怎樣，大家都知……

向加拿大國，開戰

自大到極點

干預內政係芝麻專用 有冇見過外國政府掛喺口邊

快D 去拉Trudeau 同成個內閣啦

要出聲應該係戰狼外交部,比卡超呢啲細官根本無資格出聲

最高人民法院大審判

批評加拿大政府，政治凌駕法治

違反國際法??????

乜唔係違反中國法咩

twitter

推上國際

班撚人真係識先發制人 自己做緊嘅嘢屈落人哋度

試下出政府聲明
上電台打飛機有咩用？

咁多人要去加拿大讀書移民，你博唔過呀，唔好累街坊呀

邊個比錢你洗咪幫邊個囉

Welcome new member of Rogue state --- HONG KONG!!!!

加速師

由佢講政治凌架法治
真係特別有說服力

呢2隻小丑 仲未知大難臨頭

出通緝令囉柒頭

漢奸

港共啲官已經痴哂線，仲衰過口交部

派3萬黑警打柒加拿大

弱智真係有樣睇

支持取消佢老公個加籍
咁愛國做乜要西方國家國籍

支持拘捕！！！

支持所有問責官員及其家人只可以有中國國藉
以表忠誠

睇吓鄭由英國番北京，你話呢？

雖遠必誅

用國安法捉杜魯多番黎啦

佢兩個係咪搞港獨？
香港市地方官以為自己咩料

係呀係呀 38條呀嘛？
快啲搵黑警出去拉人啦

比家超一句, 真係聽出耳油

犯法就係犯法

唔止屋企人
直情要所有親朋戚友

有黨 使乜要其他國籍

我沒有錯
錯的是世界

犯左國安法 煽動對政府有負面諗法88

戰狼外交

仲有餃子食

快啲撤僑啦，加拿大人喺香港好危險，拎去做人質

講到明犯法咪過去拉佢囉

支持，解釋唔到就出兵

佢地真係以為香港係國際都市就要其他國家聽佢地講野
人地國際大國唔承認香港,香港什麼都不是

支持出兵打低洋鬼子

呢班撚樣應該太多黑材料

已經返唔到轉頭 咁就一世

唯有all in

我就係世界

嚴重重犯，去加拿大拉返香港囉

咁拉人未

收檔啦太監

又戰狼上身

加拿大咁垃圾
我地光頭蛇帶隊
拉杜魯多返香港審都得啦

銀河系都係中國領土

潘樂陶

會答你係基本法賦與我地xxxxx，同外國無關

比卡超入番精靈球啦屌你老母係度鳩up

有班咁嘅官真係好丟架

成班奴才同主子一齊癲, 個畫面都幾好笑

之前怇又話要一年先好返既 , 而家又咁生猛

杜魯多涉嫌犯左國安法

我強烈要求港府立即派飛虎去加拿大將佢捉拿歸案，唔係國安法只會係隻紙老虎。林奠如果咁落國安法面，就已經係意圖顛覆國家，一樣要拉去打靶

yep 支持速龍維護國家安全 拘捕加拿大政府

班友真係戰狼式外交 證明左港共依加根本無哂自由意志 連講句野都係大陸批准

佢真係痴線嫁

新五毛識別方法

加拿大內政關你撚事

講個笑話
香港高官四大戶籍：英美澳加
Cancel晒就好笑

唔好再成為國際笑話啦唔該

你違反國際法就係有權咁做又係內政

人地唔想同你玩就係犯罪

我依家真係好撚支持國安法呀,咪鳩縮呀,仲要加強力度捉撚哂啲外國勢力!

杜魯多: 中國香港，that’s all,thank you

無恥便是無敵

格硬立一條惡法 然後話人凌駕法治

法治出自極權把口好撚嘔心

支持警察去加拿大拉人

香港警察出兵！！！！！
警察勁揪

onL9

政治凌駕法治
正常國家都應該要係咁啦
唔明有咩問題
如果政治凌駕唔到法治
要啲議員嚟托柒呀？

不過人地國家嘅政治點同香港啲政治呀
成個政府用錢收買左咁多政治奴隸
又收買埋黑警 法官 檢控官
自己玩撚晒仲講政治

戰狼上身

支持李家超！支持捉拿杜魯多！我愛國安法！

你邊位啊 縣長都大過你啦 屌你老母

首先捉哂香港加拿大人先喇，演偽界好七多

飛去加拿大拉人啦犯左國安法呀
當38條形同虛設呀而家

驊

4你老母

班奴才上哂腦

犯左法就去拉人,做乜要人一個大國同你個香港市解釋..

拉哂成個加拿大政府丫笨

笑死，以為自己邊個

港共直情無法治啦
又唔見你屌？

笑而不語 佢地個腦究竟諗緊乜

咁巴閉公開用英文同加拿大講犯法囉

擔心有特工被捕？？？

賊喊捉賊

CLS

宇宙通行證

美國國家利益受捐唔煮死佢地就怪啦
睇黎佢地可以開定崑崙銀行戶口

on9，舉條光復香港時代革命banner就要終身監禁，唔係文字獄就係乜呀?

UN人權委員會問緊你野又唔撚應機，你夠犯咗法啦

佢老公個加拿大國籍凍過水啦

違反國際法？
而家係唔係串偉大嘅中國南海單野

一個市政府官員 批評別國內政

拉人啦，仲解釋

好笑

唔係講笑，一定要推twitter煲大

杜魯多違反國安法喎，外國勢力介入。杜魯多唔好嚟香港呀，一落機即拉

咁大口氣

食撚左屎？把口咁臭既

英美加快啲取消香港膠官其家人國籍

似係比人25捉佢返去

無計啦 呢D打亂種出世既 唔多唔少都有弱智

係啦 加拿大成個政府都犯左國安法 要求比卡超炎症執髮 捉曬班曱甴

推呢個

全世界都係犯法

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

有理由相信美國會出新聞稿祝賀佢哋

成日有呢d柒頭衝出黎鳩噏，支共真係唔洗我地出手都爆炸

全球通輯李家超

獸狼上身等自爆

我覺得香港啲官某程度上仲short撚過金仔
定其實佢地已經冇退路到癲撚咗

犯咗基本法定國安法

有特工都唔會拎上枱面講啦 傻閪

犯左法就拉人啦

我指
881係商業電台，香港電台係政府廣播一部分
點解政府官員唔去返自己既廣播做訪問題

有聲

有分別咩？

支持香港派兵去加拿大捉人

咁叻，派飛虎隊去加拿大拉人囉，一係就搵人封咗加拿大註港領事館

大波驊老公好似係加拿大籍

佢地開始驚

去加拿大舉紫旗

笑鳩死

Pikachu, Sir. The yellow object on TV

李︰香港同加拿大之間實行的引渡協議係基本法比既，加拿大無權單方面終止。

港共真係走火入魔
全世界都是蝗國的

何等諷刺

佢地會話基本法話我可以唔同架
你地做乜唔守基本法

基本法腐乳

加拿大：李家超？超？超乜撚嘢超呀？冇人識你呀！

佢應該係想講犯左國安法

想咁樣換番外孟晚舟？ good try 李家超

仆街喇 好多高官家屬係英澳加
到時大家兜口兜面撞到咁點
快d送返大灣區安全D

拉佢囉

支那邏輯謬誤病係會傳染架真係

仲惡撚過口交部

美國政府官員都無咁大官威

正呀

兩國

暗撐港獨喎

派3萬精兵

在港加拿大人好危險

取消戶籍啦 做個勇敢既中國人啦 拎咩外國戶籍呀

入去大使館拉人，捉返兩個人質先啦。

哦

究竟邊一邊先係凌駕法治嗰個？

做咩插手人地國家事務？

支持派飛曱甴捉杜魯多

佢所講既特工係咪佢？

以為自己係邊個

你知佢2個歷史啦
可能佢2個成日見到

你懂的

支持過去拉人

全力支持跨境執法

點解怕特工被捕就中止引渡
完全諗唔明個邏輯

On9仔

係咪應該成立特工部去世界各地拉人呢

搵飛虎隊啦

引渡條約係歷史文件

話曬佢老公都加拿大藉
一齊報下移民局

快D打電話比宇宙警察拉晒成個加拿大啦

真心痴線

原來個政府真係弱智

成日都話cctvb d劇睇壞腦
會睇到有妄想症

政治凌駕法治 政治決定法律 法律決定執行(法治)

條黨安法管晒全世界喎，唔停個引渡協議，陣間全加拿大人都要引渡嫁啦

黨安法全球通用 雖遠必豬

躝過去拉晒成個政府啦 唔好得個講字

解釋？畫公仔唔使畫出腸嘅

加拿大：個逃犯係加拿大受審
支那憑咩愩預加拿大內政
你地華為太子女係我地到
犯法就唔洗負責？

宇宙是中國的

佢根本用錯比喻
引渡條例係講緊有人喺香港犯法，逃去加拿大，加拿大拉人，送返香港
李家超講緊嘅係加拿大「特工」喺香港犯國安法
偷換概念

不過，有邏輯就唔係李家超啦

支持拉尻成個加拿大

一個省縣 引導D乜

執咗加拿大使館啦
中國出兵打美加啦

明明只係一個城市仔嘅𡃁

白鳩痴

港府係時候派出3萬精兵

香港特区警察幾時去拉人？

李家超識閪法治咩

支持拉晒全部加拿大人

咱派出三万精兵分分钟把加拿大往死里打等变加拿大省呗

佢地都冇得唔咁講啦，國藉同自己條命係人都識揀。

咪又係象徵式回應下
根本無嘢可以做到

犯左38條架啦，派3萬精兵拉人啦，仲等乜

唔拉人正契弟呀比卡超

TWITTER

加拿大心諗 你邊位？ 夠薑咪出兵囉

派三萬隻狗飛過去拉咬人

籲向國際社會解釋??

Who?

一個係mr steal your girl 一個係比加超

同口交部d發言一撚樣

咁拉鳩左杜魯多佢啦

特登講啲唔啦更嘅嘢去模糊焦點

佢地走火入魔 以為係自己地頭。

加拿大真係睬佢都有味，做乜要聽你講。

國際法本來就係無牙老虎

加拿大犯咗法你又唔執法，你當国蟈安法流㗎？
警甴快啲去捉加拿大外長同總理

比家超人地就可能試，李家超...Who?

呢兩條友依家一齊坐左上隻賊船度
又走唔到, 咁咪頂硬上撐到行。唔係點

斯洛登？偷賭城錢個支那仔引渡左番美國未？

支持生擒小加拿大既杜魯多

加拿大：我地內政 關你咩事

國際社會=委內端拉、伊朗，北韓
應該叫國際社會垃圾

講到好似話唔想啲喺香港畀人捉到嘅加拿大特工返加拿大咁

A

加拿大違反港區國安法
強烈要求引渡杜魯多來港受審！
中國加油！

S

得把口奶共既on9...

夠薑你咪拉人返嚟香港坐監，或者送人中囉笑撚死人咩，以為自己係乜水

嚴重警告楓葉國咁多位官員唔好再做傷害13億人民感情既事。
你地既行為已經犯左國安法
隨時可以上門拉人 再送返大陸審
後果自負 後果自負

愈嚟愈覺得有生之年會打仗

睇cctvb啲劇太多

捉佢囉

邏輯攞U都做到局長

我記得佢老公係加拿大藉wo有冇手足做嘢先

杜魯多好似好驚

加拿大內政關你班支支撚事咩

又係到吠

同中國香港人一樣

李家超你老母臭西生你出嚟都犯左法，要向國際社會交代

呼籲勿干涉加拿大內政

睇怕要出動國際刑警交換情報

自己一條條例話要捉晒喺全世界其他國家反共嘅人 唔通覺得自己好有正義？

佢地好鐘意將自己做錯既野套落人地度
其實佢地先係政治凌駕法治

出少句聲啦, 地區干部妄議國家領導？記住香港無外交權, 叫習習同你出頭

你乜資格叫人地？

拉未？唔好又喺度口交

係一個只有政治沒有法律嘅地方指控人地政治凌駕法律

香港立即反制加拿大。

即係全世界都要同香港簽引渡條例
如果唔係就犯法

D稿好肯定唔係出至AO手筆

國安世界最勁，直接入加拿大捉人啦

好大機會

加拿大一向係香港飛地

佢話加拿大擔心特工被補所以取消引渡 點解我唔明個邏輯

黑警快d去拉人封鋌

加拿大識鳩你比卡超咩

非洲70國

勁喎. 卡超依家連外膠都撈埋

正常人點會明

李家超批評政府政治凌駕法治 籲向國際社會解釋

講到犯國際法邊有人夠你地黎

我仲諗咗一陣係咪我睇唔明

係犯咗你哋條國安法呀
叫畜龍去拉人啦

如果有個加拿大特工係香港比你拉左 咁有冇引渡都係比你香港拉左架

柱魯多驚自己比人送中
要取消引渡

兜咁撚大個圈, 原來又係為左慢慢周? 又想隊加拿大

加拿大：

冇大冇細

小小一個漁村保安學人講國際法

Pika~Chu

真心笑死我

拉香港公安大隊去加國捉人未

洗頭艇一入人地領海就被海岸防衛隊擊沉喇
你估香港咁自出自入咩

告佢啦，政府大把錢

好撚正北韓feel

大波驊老公加拿大籍

推上Twitter la

全宇宙都係你管呀？
中二病？

加拿大政府犯法。。。移左民果啲藍屍應該要連坐喎。

鄭若驊老公加藉係唔係危害國家安全先
高官咁撚愛國g持闔家生生世世淨係留喺支那

當年兩戰德國都係覺得全世界欠左佢地
但正常，一戰之後比各國多姦

支那就唔係，個個西方國家都好樂意同佢合作
大家搵下食
屌佢老味on99，玩玩下自high想做大佬就開始調轉槍頭亂咬人

二戰

搞乜鳩 班友痴撚晒線咁

Only they can interfere others' internal affairs!

咁仲唔快d叫黑警跨境執法

無錯, 一於捉晒佢地

港共戰狼外交

係就檢控加拿大啦，律政司

認住呢53個支持國安法既所謂國家！

唔怕，想移民呢53個國家都好歡迎佢地

班狗官真係唔見棺材

等加國向世界解釋之後 全世界都認同就好撚好笑

自己無左法治咪唔會政治凌駕法治

李家超，加拿大政府犯咗國安法38條，公然做出反對香港暴政嘅行動，仲唔快啲派飛虎隊、畜嚨拘捕杜魯多到香港起訴觸犯國安法。

洗濕左個頭，唔通縮咩

國安法當正係國際法 唔撚爽咪派速龍同人地打過囉

洗乜黑材料
你唔見早幾日老解出咗條狙擊比賽片
你估下用嚟嚇邊個

唔係要同中央解釋咩

北京啲餃子醫返好佢.

而家係國際社會放棄緊香港呀

其實將佢哋口中嘅’國際‘ 置換做中共就通晒

好合理地班狗官眼中，被共就係世界

禁語
Niggar chiu

市長都未出聲 佢兩個係國際係咩地位

真強大了有機會見證成堆大國總統總理坐監

我都 feel 到陣味
差在冇叫杜魯多做逆賊

加拿大政治凌駕法律都講得出
望下你哋所在嘅香港先

拉得？

要求香港警察嚴正執法 拘捕加拿大黃屍曱甴總理

全部都應該譯英文向外國宣傳,揚我國威

快啲拉杜魯多啦以身試法，試圖協助分裂國家及顛覆政權，叫黑警去加拿大拉人啦，完全視國安法如無物

中共唔洗把柄
淨係佢哋全家條命都夠

厚面皮到

支那成日話人犯國際法到底犯左邊條國際法？幾時先講得出？

人地點都係大國 啋你都傻

拉尻佢囉

是鳩但但立條法
之後話全世界犯法不過我好人唔拉你

佢好大機會忽上腦

支持港共利用国安法拘捕杜魯多

支持土共出兵，攻打加拿大，唔出正契弟

強烈譴責支共畜牲干擾加拿大內政

Lol

香港憑乜干預加拿大內政

出流浮山刀手斬杜魯多

呢條友同柒婆到樣psy既

痴線啲狗官奶共奶到腦裝屎

又話外交權喺中共到，憑咩直接指責加拿大？係咪想搞港獨

帶頭破壞咪支共自己
中英聯合聲明係歷史文件都夠膽講
中英聯合聲明喺聯合國秘書處登記咗
有法律效力

話咁快就有外國總統犯國安法
港共快啲拉q杜魯多維護國家尊嚴

特工？

打倒貪腐政權
支持 全國人民
聽黨指揮全面落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想
貪污腐敗雖遠必誅
後果自負後果自負

加拿大犯左國安法，你今次仲唔pk

幫隻漢奸取消戶籍先

講個笑話 香港法治

雖遠必誅 犯法就係犯法

不如政府整個list出嚟睇吓有咩國家犯法啦

而家d官出黎講野當笑話咁聽就啱 尤其係隻比卡超

義和團向世界宣戰

北韓2世

速龍快啲過去射胡椒球啦

同支共統一口徑

國安法本身就係政治，國家安全本身仲唔係政治？講緊一啲佢覺得會威脅國家嘅嘢喎

阻我危害你國家安全即係犯咗我國家安全法

岩呀
攞加拿大祭旗囉

笑到仆街

保安局立即就此事，邀國安公署立案調查加拿大政府是否有違國安法第38條.
如有違法. 必要嚴政執法. 維護國家全及尊嚴
委派國安到加拿大捉拿總理返中國偵查，受審。

夠啦, 柒撚完未, 睇撚到都覺得老尷, 真係以為自己係邊個?

一個地區保安部部長
批評一國元首
佢係咪傻撚咗
Btw唔知呀比家超有冇仔女親戚喺外地甚至有外國國籍呢

篤灰
直系親屬有加藉可能係共諜

快啲過加拿大捉人啦！得個講字。廢柴

而家啲大陸人黑社會好L癲

口我！

兩條友，瀨共瀨到出晒汁

中共會團滅加國政府

法治？

香港沒有外交話語權，由國家負責，不容許鄭若嬅及李家超說三道四